{國際線} 外國手足整合咗套片有關香港民主運動 (雨傘篇)

外國手足整合咗套片有關香港民主運動
第一集咁高汁 都無3K view?
twitter Reddit 手足一齊推上國際
推到佢出第二集

P牌推郁
自推廿次

同外國人講我地個初心

唔好俾中共同BLM
spin 走我哋

黑狗洗白片都有狗睇
手足點可以唔G持

P牌推到有人推
自推廿次

推推推

推推